放黃國英講座門票一張

放 「黃國英十倍奉還…然後呢?2018投資Talk Show」
因為6月23日個日我臨時唔得閒,所以原價($400)放門票一張
有興趣留個tg

炒唔起咩

唔係想炒 我想聽但有事

幾時都話買股搵食不如做財演

cfu手下敗將一條，有咩好睇

40蚊可以諗下

黃腳鷹面有黑氣，2018黑過墨豆，睇佢個show隨時沾染到其霉氣衰氣黑氣。

咁慘？

拍住老貓

一月後輸死啦佢
2月果時又叫人買瑞聲
輸死都唔得掂

推

@shunleeman
請巴打telegram我